今日罷工

熱門完全見唔到有關今日既文宣，究竟搞乜，好似早兩日post完就當搞掂

罷工叻仔

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

罷左,但好多人無罷到咁